有無90-93左右既巴打絲打入呢傾計吹水

早晨

hi

早晨呀

痾緊屎

hello

個個都咁早既

早晨 聽日星期一啦！

屌，講呢啲

我啲5v6v起晒oras度

屌 洗唔洗咁快講

教我生 5v6v
我完全唔識

上主post已經有教其實
6v可遇不可求，我咁耐都只係得兩隻

咁你教我配招
我連 battle tree 1one 都唔夠打

我都係無腦配，背抗性黎加大打擊面
你帶邊三隻呀

今晚試下整b仔雞翼先

帶極都唔夠打
2v2 過到 20場勝
1v1 3場都過唔到

無乜練過其他寵，用過關果隊打
草主，恥鬼，護主狗，三合一磁怪進化，火爆猴，大呆獸
仲有兩隻就因為好鍾意，所以都有練
雪六尾，雷/妖精果隻守護神

1v1 揀3隻，咩組合都試過
都打唔贏

竟然無用椰樹獸

Hihi

有捉，未練

hi hi
早晨呀
宜家1個人係旺角睇書

圖書館？

文青！

93巴報到

93

朗豪坊搵個位坐低
等人環等到6點

椰樹獸頂癮呀

你好

卡璞嗚嗚好嘢黎，但一定要醒冰或者醒火黎加大打擊面，恥鬼要學十萬伏特

92巴 又hea左一日鳥

整b仔雞翼失敗左

再整過

邊一個發明了返工

過兩日再挑戰過

唉，今日放假咩都無做都好攰

91巴新join

屢敗屢戰

屌 點解個星期六日過得咁快架

屌，好撚唔舒服
想嘔

又要等五日先放假

食粒藥早啲瞓啦

仲返緊工

個胃頂住頂住咁
頭先嘔左少少
而家再抖下睇下點

做盛行呀？

過2日射個靚波

唔係咁易架...

聽日又番工

好彩番中班

輕鬆

人在風暴中 無奈的打轉

垃圾猁

工程 要當更

仲有十個幾鐘就收工

93巴留一留名

屌，胃痛

食藥啦

喂你好熟咁喎
教多啲野黎啦

92

食左啦
但都仲係好痛

練咩600寵啊

92好年輕

咩叫 600寵

92 打左日3ds oras

溫書ing

600種族值既寵？

年少多好

92 上住連登溫書

做咩唔玩 sm

連登
第一次聽呢個中文名

點解連你都明
但我諗唔到

讀緊咩書

91 留名
溫馨提示：聽日星期一

Sunday still

大家都返緊full time?

以前有追曬oras既動畫 買左3ds後狗衝左二手game先

有買sun 但未玩

You have 38 minutes left

仲有半個鐘

仲係外面讀緊書
好屎

等退休既港奴
幾時畢業？

返緊工好多年啦

仲有年幾
都唔知到時會點

無乜朋友一齊玩
得自己一個好悶

爆左機已經唔知有咩好做

搵唔到工。。。

成日病

會返香港定留係當地發展？

係

思念是一種病

想試下睇下入唔入到big firm
返香港都冇所謂

巴打想搵咩工

#起身又做個返一至五既社蓄

有冇巴打返咗幾年工 好似好無謂咁

不要說了

巴打講sun? 好似都好多人玩
有兩個男同事有玩 不過已經爆左機我都未開始

有咩工係唔無謂
介紹返喎

好想轉工

做邊行？

91
聽朝又要扮工9fingfing

Sun 呀
身邊朋友得1個有玩
屌佢休閒玩家仲慢過我

又無人同我對戰
battle tree 唔夠打又唔知點執

有四個機友玩緊
但係好多人都就爆機
咪打battle tree住啦 乜都未砌好難打

轉啦

故仔是咪短左勁多
btw d寵有d醜樣到乜咁
睇左動畫+睇game官網有感

冇技能廢青表示 唔想轉下一份工仲係對住日本人

想入financial 先
好希望入actuarial/frm dept

battle tree 2v2 我贏到過20場
1v1 3場都贏唔到

有無興趣教下我配招砌隊

廢青表示應該唔再轉工

我未諗今集點砌
唔知自己想玩咩隊

搵下目標

仲有年幾時間去準備 加油

地圖細 故事短
但係唔洗交通寵同其他minor adjustments 係幾貼心既

唔洗交通寵真心貼心
開心到笑，唔洗哂埋啲無謂技能

好多93撚

利申：93撚

係！

轉黎我到啦 返九日

咁chur呀巴打#fs

新入黎留名

90報到，近排有個男仔幾好傾對我幾好，但個樣好一般啲牙好唔齊，好憎自己睇人咁表面但又真係控制唔到自己諗佢呢樣野，有冇人試過？點算好？

之前見到d 98年post禁入去班撚屌話19歲好老
我屌佢老母臭

咁有時做人又唔好咁膚淺既
佢有無其他野值得欣賞先

毛都未生齊理鳩佢地呀

好慘，作為一個哨牙仔，表示同情

佢係成個月番九日

其實到最尾都係你簡人 人簡你
唔岩咪唔好一齊 咁簡單
人係矛盾嫁啦 又唔係叫你做聖人

身為一個哨牙既肥仔我

Oras我都有少少5v，大量不對項小火龍

戰鬥樹用地龍巨金怪鯉魚龍依啲廚寵過啦，人地100連勝都係帶依三隻

幾時先捱到放工

暴蠑螈冰4倍
比人捉到就一確
一隻狃拉送你歸西

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

Lm

91新人留名

屌又星期一

頂唔順請左病假

又禮拜一
成隻zombie咁
咖啡都搞唔掂

我呢四個月請左一日咁多

大個女啦
廿六歲人，試下睇深入少少
性格呀待人接物禮貌成唔成熟之類

91巴打留名

我三日
尋晚開始個胃痛到仆街
今日訓醒都仲痛緊

失眠有冇得請假

有

試下廿四味
有用好多

其實全部600寵都怕冰

巨金怪已經唔怕冰
廚寵黎講暴蠑螈真係太易捉

我都肚痛緊 返到office即去

病病地，捱多日拎sl先

夢夢好似都係600

拎今日放三day嘛

我都鍾意請星期一五

我呢啲拎埋今日都係得孖day

今年冇請過假

你一直在玩命
扮都要扮身體差請返幾日啦

員工福利做咩唔用

咁勤力為公司賣命做乜?

又唔會有bonus

因為唔放有錢

勤工？

勤工獎咪又係五舊一千

色違巨金怪

今季要砌隊路卡利歐做主力嘅隊

夢夢唔落得場

星期一 心情好差

月巴

返埋今日放假

講呢啲 屌

做咩呀月巴？

班固拉呢？

布癲

先唔講放唔放得
五屬打佢兩倍 仲要格鬥四倍...

其實我捉唔到巨金怪隻退化

我今集玩左1/3所以未知點捉

天文台落山經過嗰堆草度

真毒留名

一見到有屬修嘅先制音速拳就

喉嚨痛到好想早走

我見到佢呀
但我真係捉唔到

掉左幾廿個波過去都爆

我都頭暈暈想走，不過都係捱埋佢算

渣ga

食完個頹飯繼續做 希望可以準時走

一番工就頭暈

嗯嗯，多謝你地話番醒我，我會繼續順其自然

人就係咁表面嫁啦，掉返轉如果你樣衰佢未必會理你

我一路食一路趕工，睇下6點可唔可以收工

呢個真

駁唔到

祝大家都六點走得

加油呀港奴們

走 去廁所

今日決定準時走

我番下晝五點

今日放假
又係屋企睇緊書

殺

殺咩

星期一放假都要死

肥矮毒柒表示無女要

又扮

同埋
就算佢外表係唔好
都可以做個朋友架嘛

睇緊咩書

留名

蕩蕩成日扮哂野

91巴報到
扮緊工

係公司睇左成朝書
然後上LIHKG到而家

仲有兩個半鐘

+1

而家出發去番工

放幾點？

我都想好似你咁

笑到我仆街

係公司計左大半日數訓左陣依家等六點

Hea住等收工

寶寶

睇小說
追開果本出左新一集
用北歐神話做主題既小

痴線supper個post笑死我。好多on9

91
返緊工 好眼訓

文青小狗

咩名？

凌晨十二點三

同問，求名

差唔多訓

今日好彩咋
之前仲比人屌到7點半先收工

鋼鐵德魯伊
入面有大量既 愛爾蘭神話，北歐神話 等等
主角係現代世界唯一一隻死剩既德魯伊

鬼佬書喎
我見佢都出左幾多集

8集
幾得意架本書都
因為我自己都有留意開神話故事
而佢入面既取材都幾忠於個神話

做司機係咁㗎啦😂😂

小狗真文青
邊度有得買？

書局四圍都有啦
普通野黎姐

我係平時睇心理學書睇到攰，就會轉下書

巴士地鐵的士定5.5 van?
我都想考車牌旁身

不過最近又買左本 愛麗絲夢遊仙境
有埋學者註釋佢入面既出處果啲
不過好大本帶唔到出街

我都係追網絡小說多
之前係書局見到本小說叫闇影愛麗絲
而家搵極都搵唔返

原來係食錯野腸胃炎

網絡基本剩係追過 無限恐怖

我宜家都痾緊屎

仲有好多都唔錯架
誅仙
驚悚樂園(呢本個作者我勁鐘意)
全職高手

我尋晚嘔左幾次

習慣用電話睇書

呢到好多文青
長放我檯頭既書永遠係數學書, 只期望佢會令我發達
至於人文書...上次果本已經係四個月前買既"非理性的人", 仲要睇到一半就自動收皮

數學書點令你發達 求指教

睇書都係唔鐘意用電話
鍾意有本書係手，實在啲
同埋帶出街型啲

準確黎講係STAT書, 我想起碼睇熟左UNDERGRAD D野先
Multinomial Logistic Regression果D, 再刨下D最新既PAPER
起碼可以係一D賭錢既地方呃到個飯盒
又或者等將來香港開始請Data Scientist可以有飯開
對唔住我腦入面得錢

我手汗多
成日整到啲書黄晒
所以電話睇啱我多啲

係office睇

少年賭神

如果本書有封皮
我會拆左佢出黎
成本書睇哂先裝返個封皮再放入書架

唉冇得準時收工

收工 到左地鐵站

你就好啦

北角轉車鳥

頭先fb睇到
如果一個男既有幾層樓揸手
生活無憂有車有樓有隻狗
但月入千七
有無女人會覺得佢無上進心

好辛苦，未做哂野都要返去抖下

stat嘅朋友

有幾層樓，收租都唔止千7啦

你當佢所有收入除左個千七其他都係老豆老母比佢啦

一定係無上進心
應該要 幾層樓係手，有車有狗
再月入7萬

嫁佢老竇

學術人adore

咁我覺得會

輕鐵

有時真係唔明
今時今日係香港
上進心呢三隻字
代表既係過程定係結果

both

我最近睇緊香港史
之前睇緊神學

真係咁都叫好啲
如果只係睇結果咁呢三隻字真係會難聽過粗口

結果

香港史我想學多啲

我果件同我講，我唔需要自己買得起樓，可以2個人一齊買，不過佢話最少要見到我有努力工作嘅過程，同埋人工最好每年有一定嘅增長
咁算唔算2樣都有睇？

終於放工，又要迫地鐵

屌我等緊巴士 頭暈暈，重要買飯俾細妹

一定既增長姐係幾多

金鐘站

巴士有冇得坐先？我要搭成個鐘地鐵

啱啱好有位坐

早15分鐘 逼完
成晚訓唔著又要去上堂

唔洗做又生活無憂係我既夢想黎

6~10%,睇情況喎 不過佢話佢都係求其講下

6-10% 其實係咪算少

上堂訓

咁你個件主要都係睇過程啫
講真，人工升降邊控制到
老闆睇你唔順眼唔加
無啦啦又金融風暴唔加
你都吹佢唔脹啦

想我都好想好似中左頭獎

其實如果我到左MAX真係冇可能加到6-10%
你自己計(1.06)^30係幾多

我都係 次次都要搭去中環再搭番轉頭

有野唔洗做老妯細又吹我唔漲

搭船

呢首歌簡直就係人生志願

金鐘站 車頭上 等三班應該上到既

其實好on9 講呢d 野到底係鍾意你搵錢能力定係個人
假設個人本身做乞食科 其實已經玩完

屌，今日熱到仆街
過兩日又話去返13,4度

乞食科真係好慘

你諗下好啦 成日都有車full哂咁黎
心諗咁做乜開過黎金鐘 直接飛啦

其實佢唔係話一定要我做到，只係俾個目標我努力姐 要搵錢能力佢唔使我

真好，加油

呢啲後話啦 宜家我地係搏殺期嘛

35歲前有30K都算係咁鳥...

你地就搏殺 我就唔做私人架啦
玩左兩年夠哂數

邊個話你知我做私人？

迫完金鐘又再迫九龍塘

Hello 垃圾廢諜 留名

6-10%政府點做到啊
如果冇PT跳的話

仲未到max. 都叫有個point 跳 有6-10% 既
如果max 左 就真係3-4% 咁
不過max 都夠架啦

我都想我係靚仔扮樣衰
可惜我唔係

每年有increment再加anaual payment adjustment, 做到架 今年啲同事有7.18

我覺得九龍塘嚴重啲 火車月台又窄

max 左邊有increment 得返adjustment

今日好彩一班就迫到上

你max咗啦？ btw, 好想有得interview

我指如果max 左姐 不過有排
報左？

報咗，等消息 有得in in得成就好

我報左 廢j 專員

努力 btw, 你其實報左咩

我地公司嘅officer位

專員

不過starting得18k

Officer

重賤過我家陣份工 個starting point

18k 叫幾好架啦 有清晰既career path？

btw, 再巴你其實可以試下報下it啲post

有，清晰到爆

其實我而家呢份已經好好架啦

等你好消息 到時會唔會係你上司in返你

我重係食物鏈底層

唔會，同我宜家果份唔同cluster唔同dept

咁我都係

我重低

估唔到開埋黎依邊

you are not alone

應該唔會夠我低

officer
TO?

講低我最低

唔好以為officer就勁先得架 我想講好多都得個名

我最低

我都知 咁唔通你想我直接插你咩

多色報到

好耐無見

come

我做1你做0 OKAY?

嘩勁耐無見

成日要KEEP住睇笑片睇綜藝
唔睇我怕自己唔識再笑

點解呀

因為返工唔會笑

仲有三粒鐘先收工呀

好快過架咋，捱埋佢

巴打做啲咩？

細電

望見條金剛棒都唔想睇

啱啱睇完rm

睇左半集 TWICE好似唔太識搞笑

新人留名

佢地好明顯唔係搞笑架啦
今集當下女ok既
子瑜真係好靚

潮巴

留名新人

跟唔到光洙或者在錫 鏡頭好似唔多

有排喎收12

光洙比人示愛個到同叫智考跳TT個到都好笑

智孝心諗玩鳩我咩

春

之後一字馬個到我睇到o 晒咀

Hi月巴

聽日先睇另一半

好返未?

食左藥好好多啦

我係咪識你架？

好正

終於收工

你估下

又爛面

爛開，塊面長期一撻撻

早晨啊又準備返工啦冚家產

唉又要去迫地鐵

同d囡囡迫，跟住俾人告非禮

91 又要返工

咁咪唔洗返工囉

已到埗

返機場 仲未到

92，好急屎

又到九龍塘逼一餐

訓到自然醒

原罪

機場好遠...

廢青

lm 92

個range咁細呀
92

廢青
我認我葡萄

我提子啊我提子

坐成個鐘車

我係廢青

落地鐵 又要捱九個鐘

屌

好眼訓

上班中

Me two

今日有兩個客架車唔夠位唔洗落site
屌hea足全日咁好咩

痴線今朝見到有個男人係架塞滿人既巴士睇av

我都想hea 有冇得出街hea

平時有 今日冇

廢青返工睇機票

其實好羨慕有得落site 我朋友成日要落site 話就話落site其實去邊冇人理

想落就跟車啦 同你啊head講就得

想落就跟車啦 同你啊head講就得[/quote]

我邊有咁好呀 返緊office工 好悶

那有錢
上次去已經係7月

我三月啊屌

我邊有咁好呀 返緊office工 好悶[/quote]

返office真係悶既

92 jj 入黎留名

90 jj留名

信已遞
齋坐中
電腦都無login 過

我對上一次去係一個月前既事 我睇緊二月既機票去日本

Ok

瀟灑

91廢青 仲未開工

一個月後既我可能都係咁
前提係搵到新工

咁多人轉工

銀行policy
Resign左無得掂customer data
為左保持清白 電腦都唔開

新一年新開始

11月尾先去完日本 預計4-5月會再去

消費習慣開始改變 經濟差
我走左 間branch就少個headcount
Cut budget

齋坐好...難頂

一年只去一次旅行
因為我其實有目的先會去

依家有得岀街

一年2次 至少一次同屋企人去

年尾放八日去邊好

屋企人唔多鍾意出門

本來打算坐遊輪 點知...
中間有堂上請唔到十日

我想出啊啊啊啊啊啊

坐遊輪幾錢到

萬鬆左右
本來想去旭川

返工留名

船程八日三千幾 機票連稅三千左右
加埋雜費先會係萬鬆

拎埋年尾bonus?

襯而家仲有機會先要去多D

Bo...條鐵...
政府撚

佢地次次都話好啊睇下啦
之後又話呢樣唔得個樣唔得

X2 Bo條撚
睇住個fd上年出左十萬幾

這些機會

呢個post d 人好有錢

除左我之外

入左黎 預撚左架啦嗚嗚嗚嗚嗚

死窮撚+1

唉

利申冇bo

90 肥矮毒柒巴 留名

93 窮矮毒柒巴 留名

又食外賣

你邊撚度矮

邊間 係咪迫你遞信

廢J未去過日本 二月終於到我去 你去日本邊到

咁你上次去有咩目的 我每次去都有目的架喎 例如食食食

台灣 好似係

去做義工

笑咩笑 明明我都好肥

咁有意義 你去左邊做？

毒撚 留名 廢青
93 巴

係 外賣平啲

我諗好多銀行都係咁

btw 反正都做唔到野不如放你 garden leave 好過
我做緊d sensitive position, 好似如果resign / 俾人炒都係即走但有garden leave 人工照豆

廢青x2

毒毒 91留名

x3

全部相反

食常餐個阿姐俾咗2個麵我

非洲 去起屋起左九日

*4

見你太瘦

想同你啪啪啪

上環返工

湯。神

柒頭都啱？

食完變波

金鐘番工

阿姐暗示

大西北返工

有冇得睇圖 咩天氣去起

係中環

復活節去 冇咩圖睇

港島

啊姐好乾啊

你係

性暗示星矢

完成品都有掛 熱唔熱

桃

金鐘lunchtime食咩好

我D 金鐘fd 係帶飯多

話說我去旅行唔影相係唔係好怪
但係我覺得用心記住仲好啦
以前細個去咩交流又係咁
老母比部機我 我當交差八日影幾廿張就算

（論毒撚是怎樣煉成的）

啱啱買左飯糰食

帶飯

咁少 一日幾張 我一日都百幾張喇 影左可以同人分享下都幾好呀

一個飯糰夠邊個食

名古屋 自駕游

Fd子召喚成功

有冇搶到機票 去幾日呀

兩個飯糰加湯
喉嚨好痛唔想食野

同自己分享？

我都自然醒，不過要番工

我出年去新加坡

感冒既前夕

隊返碗廿四味先啦

你分享一定有人想睇既 再講過多十年記到幾多野呀 好易會唔記得

肥

什麼是自然醒

偽毒 留名 憤青

今晚食先

灣仔楊春雷廿八味

最慘係唔飲得涼茶

其實有冇巴絲覺得91年同93年已經可以好大代溝？

行去灣仔都好遠 屋企附近買算

偽毒

廿四味溝綠茶

應該係性格姐 就算同年都可以有代溝

你飲壞腦呀 咩都溝綠茶

一口氣乾咗佢啦 仲溝

名古屋有咩玩

除左燕窩月餅

唔覺
94 DSE 先開始大代溝

唔覺

當過多幾年想回憶嘅時候一張相都冇會有啲失落

山楂餅

精神年齡先係重點幼稚大叔同老積細路都可以傾得埋

飛釘

唔會

細細個覺得廿四味好苦 飲完要飲水沖淡浸味

大大下覺得冇咩嘢 行行下街飲一碗繼續行

我依家飲啲中藥苦過廿四味幾倍 次次都要送山楂餅 利申藥煲

冇呀 去左8日

我諗住10月左右去 有埋F1睇

立山黑部 白川鄉 金澤 昇龍道

我幼稚

我弱智

Hi我係廢青

就收工
好感動

仲有成粒鐘

93 留名

工已放

收六

我唔得喇
好辛苦好想食甜野

呢D 正丫, 仲以為你真係齋玩名古屋

好耐無食過

連你過埋黎

淨名古屋冇咩玩
火車博物館 名古屋城呢D

新人留名，今晚又要ot

好似話日本人投票都話名古屋係最無野玩既城市

唔係絲打冇人理

日本人投票話名古屋D女最唔撚掂

冇關係 呢個時間等收啊

做咩要介

冇戒
不過純粹係係呢個咁想食ge moment, 公司冇晒呢D野！
朱古力又冇糖又冇

點會

衝落街買啦

好想食豆腐花

我都想食
好耐無食過

落老銅人和食

咁你公司存在有咩價值

出糧比我囉

白出糧俾你

有d道理

喉嚨痛加埋咳啦

咁大鑊

係絲打都無人理

六半收工過去食

OT 是常識吧

毒撚無人理

唔係絲打都冇人理

星期四去食

唔ot啦

盡量都準時走

都冇補水點解ot

仲有半粒鐘

巴打你好

老銅

係 不過好舒服 大陸人都少D

ot

我見到都ok wow 只係比較少

真毒留名，放假打左半日機

有頭髮邊個想做癩痢

你個名點解有聲既？

快啲放工喇 今晚打冰爐

哭聲

典呀

John Cena

今個月打左三四次

好耐冇打過 因為中醫話唔好食辣 今個月剩係燒左次野食

我唔食辣唔燒野食
但係兄弟好鍾意打邊爐

Jhoooooooooooooon Ceeeeeennaaaaaa
*爆炸聲*

其實打得多個人會好燥熱

收工已到北角

金鐘等緊上車

金鐘遲下多埋南港島綫真係pk

未收工

準時收工去睇醫生

就返到屋企

等陣又九龍塘迫多次

me2

成功一架就上到車

今晚1145收工

收工

沖完涼

早你5分鐘收

係我老細見我唔舒服，放我走喳，其實未做完野

同事病左就早D走 聽朝返7點

仲有人識

番7點放幾點？

5點 第二朝

返咁長時間？

唔係 我話老細比佢早放個位巴打

返返正常時間姐，無事 我老細係一個有人性嘅manager

屌佢老母大撚獲 屋企附近d停車場起碼排半年

跨區泊車

泊去消防局

睇黎要擺到有位俾我

依家搵車位難過搵女

咁咪好難

可恥

岩岩先返到屋企 食緊晚餐

咁夜

免費泊

二千五一個月呀大佬

OT

局都要？
$2500 對潮神黎講 小兒科啦

局都要比錢第一次聽

Gpa 一早就爛左
唯有繼續take paper

Sor 我指出面泊

訓晒？

見到d 消防局泊私家車就投訴佢老味
平時媾哂d女都算 家陣重要私伙野泊公家地

訓哂

咪臭係 見到都嬲

起身啦廢青s

搭緊車啦

就返到office.

咁早既

開會

蕩蕩我都返到

New York d call 好難就時間

各位巴絲早晨

早晨 今日先星期三咋

琴晚發左個夢
夢見同朋友去左廈門
搭巴士之後係個好有特色ge地方落左車
車站對面有兩間cafe, 我地去左買咖啡飲

雖然真係諗住1月頭去廈門, 但發個咁ge夢會唔會太無聊呀

証明你好想去

朋友是男?

咁即係證明我係hehe呀?

真相

hehe

食飯

Lunch上水

Bot

通常點半先lunch

你食幾點

今日好多野做

bot

如果有福山雅治咁靚仔
我真係hehe都唔拘

靚抽

老細去左見客

作反啦作反啦

又到lunch hour

Hea

已經食完

我三點先食

邊度有d 咁既靚仔
我都想識下

你個名

湯川學

Lunch hour 好happy

就完啦

通常個名同真人相反
就好似你叫飛小姐但其實係巴一樣

Dllm又搬office

飛小姐非小姐
鄙人已經一早係名到同閣下講左, 鄙人實情乃係巴打一位

搬去邊

搬去邊？

終於食飯啦

大家好
92年巴打

睇去旅行睇清楚個人個post
真係睇到火都呢埋

點解呢

你自己睇下

我淨係有時間上黎留名

咁忙？

好似睇過下

條友真係好痴線
比我去旅行個fd係咁一定屌到佢核爆

又返返中環
呢個仲嘈過之前。好掛住對上個co working space ahhhhhh

逝去感情如何留得住

我愛，我恨，我哭，我笑，
人生一場大夢，葉落知多少？

又要適應新公司環境

放工

直接搵新工啦

佢都係諗住轉嫁啦

岩岩係site同人吹完水

我都積極搵緊工

轉工啪啪啪啪

92巴

地點好迫 早撚知唔同人吹水

你早個少少都係迫

我都想收工 收10點幾

90lm
得閒再追post

收五半冇咁迫架屌

我而家要去葵涌做野
但塞車塞到on99咁

架車依家先到觀塘

番緊工，啱啱放飯

今日放幾點啊？

2128

大家好

饅b

終於收工啦

番緊學

我出去剪頭髮
啲頭髮勁長

終於星期三
捱多兩日就放假

同同事食水煮魚，好驚太辣食唔到

水煮魚聽到都覺得辣

92留名
咁又一日了

Kt wyman 去邊剪

50蚊最正

旺角啫

收唔到email
Assignment 唔洗重做 濕撚哂

有咩好拜

明年都打算轉工

打算呢世都唔轉工

諗住做夠一年就轉工

咁長時間做同一份工唔會好辛苦咩

仆你個街岩岩先放工

諗住剪頭髮剪唔到

剪完就去媾mk妹

無剪到啦

就黎收工啦

返唔到轉頭

不能回頭
多年前早明言不能回頭

政府工？

做左差唔多3年, 係時侯出去走走

如果做政府工我都應該會做死一世

諗住趁後生做多陣就出去闖下

政府工撚表示打死都唔走 除非考到更好既政府工

Keep 住報？

做到署長就收手

個post 可以做到署長？

咩post都做到架 如果keep住有得升

真係轉到紅字

做私人公司真係日日返工當last day

聽日比人炒 後日就係老細房門吹D打

講就易, 咪又係死死氣咁打辭職信

試過一次

所以我轉左做M記

好做咩? 比我揀會做餐廳輕鬆d

I quit bye bye
佢炒你仲打辭職信做咩

黑絲女公關

係呀
自己已經係公務員又唔怕比人炒
係咁報

我有同事報AO
我同佢講做到我請佢食一個月梅菜扣肉飯

你好憎佢喎

痴線 好眼訓但仲未返到屋企

通常唔會咁絕，都係叫你俾信

條友話梅菜扣肉飯好好食 可惜要42蚊
（其實條友做野成日要人提 佢咁都做到乜撚都得）

話說我由政府轉政府都有打辭職信比老細
個時班姐姐好錫我
依家冇哂女啦

已經上左床準備訓

食多梅菜同扣肉好易身體有事
間唔中一次半次好啦

好好 今晚annual dinner搞到咁夜 聽日起身一定好辛苦

快啲返去訓啦

你打政府工大把女埋身啦

返去沖涼洗頭 希望1230上到床

有奬抽 上次中左800蚊百佳卷

咩道理黎

我有一百蚊

希望入到ca

而家好多求穩定

好過坐成晩乜都冇

祝福

係求穩定 但女唔會見你政府工就想埋你身掛

加油

係既 叫做幫補下啲買餸錢

我就一個月食一次
真係好好食

你恥笑緊我喎

CA真係好輕鬆

扮工留名

屌你老味終於有ac

C9

洛神

劇毒留名

偽毒留名

終於計晒

吹咩

計咩呀

我真小人講明係偽毒，好過你偽君子話自己真毒

現充就現充 點解要做偽毒

跟返上面條隊吖嘛

我無女真毒, 你有女

有核數師黎核數 要計番啲數比佢

我個fd做核數果個

邊個話無女就係真毒

auditor係狗係垃圾
狗都不屌

係你個ex姐

有故聽

我又唔係當事人 係都唔係我講喇

咁就算啦

呢邊都有

太約年半左右之後同女朋友結婚
但女朋友個呀媽好撚煩
成日想痴埋黎住

獨女?

唔係 不過係單親
呀媽有再婚對象 但唔拖唔水咁
個仔同個呀媽反左面
得返個女依靠
而且佢地又冇樓 一直都係租

你都知人無依無靠就唔好嫌人煩啦
雖然我都明係想二人世界既

買細送大

因為佢呀媽性格真差到乜咁
幾十歲人當自己公主 皇后咁 乜都厭三厭四
佢個仔同佢反面係因為幾年前攪到呀仔結唔成婚
我地結婚都係諗住租屋住住先 但係以佢既性格
一定乜單位都話差

又唔肯做野 成日就話自己病到就死 乜都唔食得咁
睇醫生的確係有d毛病 但冇佢講到咁厭重
自己一個係屋企成日都可以乜家務都唔做
D衫掠左出去都夠膽死幾日都唔收返返黎
碗又唔洗 衫又只會摺自己果d

除左恭喜都唔知講咩好

即係你話大家要返工 唔做家務就話姐
你成日係屋企都可以乜都唔做
第時同佢住 收工辛苦完返黎見到乜衫都未收 乜碗都未洗 真係想死 好彩佢個女唔係咁

你女友算唔算係弱隊出鋼門

不過唔係因為佢呀媽咁都未必培養到個完全相反既女出黎

不過唔係因為佢呀媽咁都未必培養到個完全相反既女出黎[/quote]
exact7ly 係我想表達既意思

exact7ly 係我想表達既意思 [/quote]

極品

屌走咗架車，有排等

又要番又一城上堂

約左朋友 但係我今日放早 周圍hea左好耐

識唔識到同學仔？

收工
頭先睇高登
得二千幾人係到

林早洩 369

果個統計唔係唔準架咩

屌走左架車咁勁

饑不擇食

咁我唔知喎
但以前起碼過萬架嘛

識唔到女仔

一到年尾日日OT

做咩笑人

見到好難唔笑

巧差

我法國呢到d 偽毒好差

我都係咁話

哈哈哈哈哈 咩係ot

屌個排氣孔？

返屋企

仆街，我個M記係指MTR

蕩蕩

洛德，弱勢回歸

So/TO?

仆街，唔知醒

call sick

飛緊的返去
希望老闆唔好咁早返到

遲得多我一定唔返

返到啦，仲等你咩

屌你啦
講中左啦
你開心啦

不過好彩無比人鬧

好好笑 追緊個柴灣狗公post

痴撚線

睇整合算, 咁多個post追唔切

佢出得勁快

有時唔閙先大鑊

記錄在案，擇日開波

係儲埋一野爆出黎

佢好似唔知

原本諗住出年去台灣
而家啲fd話想去沖繩

有錢人

呢幾個月食風儲錢你唔知啫

有錢

輕鐵車長

我都儲緊錢出部Alphard

食風都有錢

人生贏家

絕對係，無OT，無嘢帶番屋企做
完美工種

轉行用

轉行

雁詩好正

唔識

等嘉士伯完約就會轉工

真心?

轉咩？

唔講比你聽住，轉得成就第一個話你知。不過我仲考慮緊個風險

93

出年就係雞年啦...咁就24歲

次次返通宵都訓得唔好 唔係自己地方訓始終唔慣

成世人 一事無成咁

我返通頂係屋企都訓得唔好

晨早 又返工做到氣都咳

岩岩放工

我好你少少，啱啱返到屋企

93 巴

明明放假 訓到8點幾又醒左

九點醒左攤到十一點先落床

等收工！

星期六

有冇巴絲今日會去自由約

自由約？

放假又可以FF

有兩日假

正呀

西九搞一直無去過 太文青屌唔緊

好快星期一

92 亂入

屌 又要上堂

就來1001

Btw，早晨，又要番工啦

有冇人覺得自己老 3張野就到

時日太快
無知的小孩一晚長大

30歲了沒有三萬一個月怎算好

有無投資開？

下一句係唔係覺得自己一世搵得二三四皮好冇用
唔買敦倫金啊我

Btw 冇

唔買倫敦金仲有好多野買既

btw搵啲朋友教下路試下囉
唔係話令你發達
但都叫有個機會賺小小錢

夠用就ok

完全唔夠

自己用大概$4,000 一個月

有冇單身

我控制喺3500

收工
去剪頭髮

成日想當年，埋怨下錯棋

又剪完食mk 妹

屌，又要等粒幾兩粒鐘
我八點九約左人
又剪唔到啦

有早知無乞兒
向前望啦

我都有炒下野, 投資收息, 一年多幾皮野洗, 日積月累都幾多

又剪唔倒

點解唔打去book位

我之前就咁去都唔駛等架嘛
都唔知做咩呢幾日咁旺

1001

媾mk妹媾到頭髮都剪唔到

送到咁晏阿

溝都唔溝mk妹啦

霸氣

有幾呀？

如果升到職坐多十零碌都應該夠用既